阿迪達係咪痴鳩線架？

懷疑佢冷血
見哂紅仲出唔知為乜
我係雷斯自己行出去call白車算

阿迪達
臭閪迖

條仆街真係勁撚冷血
雷斯爆完頭對家直接入左廠，踢踢下流蚊飯仲唔換走

條友似共產黨
班球員唔敢反抗

屌你老母又唔撚係世界盃決賽，你隻死達狗都唔係第一場輸波啦

似係邊個出聲雪邊個

講真唔差呢1場半場

條𠹌樣有性就唔會要班阿迷挨夜睇奧巴廢羊啦
唔出拿卡吖嘛 輸波抵死

btw豬埋

咩事

冷血仲要成績又唔係好

我買左阿仙奴都唔介意換走雷斯
睇場波睇到好唔安樂

抵撚佢輸

雷欺個頭爆緊血都唔換 ON99

佢同raul jimenez頭撞頭

raul直接call左白車 luiz仲踢緊

希望佢甩曬啲牙

球証都唔應該俾佢比賽啦

我熄鳩咗了
唔想睇

第一日識共產黨？

學足支那果套

真心癡線 要條友流住血踢足

迖犬

David Luiz收返埋個爆炸頭其實幾靚仔

奧燒就知咩事啦

咩叫共產足球？達蛇話你知咩係共產足球

奧燒我當高層問題啦
佢只係傀儡 擋槍嗰個
但咁對自己球員根本講唔過去

真係垃圾嚟
雷斯包到豬頭咁仲見到啲血痕深曬出嚟
咁都唔換佢
依家先踢左三份一 當今場換走雷斯輸左
都仲有大把可以追

但雷斯一有咩事 你冇左個正選中堅咪仲死得快
咁都唔敢換 返去食屎啦

成頭繃帶都係血

成個管理層包括阿達迪都係賤種黎 快d降班啦屌 願意用成隊阿共奴管理層包括阿迪達空難黎換返李城泰佬條命

你用常理諗臭閪達 其實你都痴痴地線

佢係 奶共達

以為你講牌子

1:2
阿森纳

樓豬

臭閪迖

臭閪迖!

達狗

臭閪達屌你老母

球員時代係個廢物點估到做左教練仲廢，係得阿狗先會要呢d垃圾

垃圾阿狗高層

奶共狗抵死

以為佢跟過哥狗係好野黎
點知中晒伏

叫牙達都差唔多質素

條友當年踢波甩左隻牙都照踢啦 好小事姐

係咪捉緊鬼？

無料到係度chok運籌帷幄樣

睇過咁多奶共嘅垃圾，係得阿狗最柒奶完都係走下坡

Willian: Arteta said he needs me to win Champions League with Arsenal

21/8/2020

係，準備炒人了

雷斯撞完都呆呆地 仲唔換

前阿迷因為呢條友全力反阿
一日唔走一日唔會支持返
佢唔止唔識波
仲反人權反人性
咁嘅阿你地撐埋我嗰份

唔緊要啦 最緊要唔夠班嘅奧燒冇波踢

一睇條撚樣個樣已經知佢無人性架啦

但係條撚屌衝出黎護主呢，又話奧燒表現差，唔值有得踢

睇波都拉埋政治黎講
煩撚到
利申 廠迷

你句廠迷勁有說服力

人地咪講咗奧燒唔夠班囉 你覺得係政治？

我認為教練reg左ozil 唔代表琴日唔會輸

無知一問，點解8000M法甲球王 連後備都無

紅左

又唔係阿森納粉絲-.-

nike癡線d

达狗

真, 佢唔講多句已經算佢
仲要出黎話人表現差

雷tl變左印度人就唔識踢波

雷絲變左印度人就唔識踢波

比啲時間達sir 啦